睇住班狗雖然唔鋸一哥但又要出晒力奶佢鞋底就心涼

唔奶無得紮
奶大力d啦！ 唔奶我就射個波比你

奶呀你班垃圾

Condom仔